[NETFLIX] Terrace House: Opening New Doors 集中討論

Netflix香港已經有得睇 慢日本少少

鐘意入面啲歌可以去Spotify 聽返

今次場地係 輕井澤 間屋好撚靚

正呀一直有睇開 d 女好多都好靚

啱啱開始睇in the city，咁快又有新

個人覺得aloha state 最撚正
人靚 又鬼仔性格 無日本人咁撚麻煩

原來出左新一季，第一季（以netflix計）幾好睇，夏威夷睇左一集就唔想睇，始終都係想睇日本多d。
睇左今季第一集，好似各方面都比第一季差，仲要三條女得一個ok，連主持果個混血都有d殘。

睇多兩集 玩運動個女仔幾得意架
無可否認 今集開衰左個頭 選角麻麻

今季乜事
啲女咁樣衰嘅

好唔鐘意個個女大學生同雄大
一有佢地兩個獨處就飛
兩條友都唔知想點
個女仔唔鐘意佢又要同佢約會想點
又成日黑面
最中意做運動個女仔

MK仔真係好中二病 條女都僧到佢出面
翼冴同鬼仔好sweet 最鐘意睇

啱啊 條仔傻傻地 完全唔識講野
Mizuki完全冇存在感咁

其實就係有d問題 對比返 先有野睇 netflix 果第一季中尾段成班嘈交又係幾過癮
不過我都係鐘意上兩季隻slowdown 做op

第一季隻op好好多，好洗腦又好夾節目主題。
好彩睇wiki mk仔同mizuki 玩埋第9集就唔玩，mk仔雖然on9，但睇佢俾人鬧同笑都幾過癮，mizuki真係見到佢個樣都想佢快d走，換d新人入黎玩。

我冇睇之前個啲啊 aloha睇左小小
第一季好睇？

岩岩開始睇

今季安未

第一季好睇，aloha我就淨係睇左一集，比較唔到

屌呀 聖南又返黎做乜撚野
成個氣場好撚怪

Hawaii 個輯真係麻麻
我睇左一半都無睇落去
新呢輯 得閒睇先

邊度有得睇返聖南果啲

b站search terrace house
得英文字幕 同仲翻譯緊
因為富士電視台個輯 真係好撚多集

最新opening new doors集數就去呢度搵

但得英文字幕

香港netfix應該一季季咁更新

睇夏威夷果集聖南登場
推個肥宅去表白

原來第一季d 女仲好睇
三個都幾靚

冇架喇 冇人會靚過nikki同Lauren

正，搵左好耐都搵唔到netflix 之前果季，唔明netflix點解唔買埋之前果季

佢地兩個應該斬係model公司派黎
Lauren真係好正

Chikako

冇混血黎講真係好撚正 難怪大志⋯

佢副偈真係好淫

原來有POST

翼冴同SHION真係好睇好
一路都勁SWEET

聖南返黎之後成個氣氛唔同曬, 其實都係一件好事
之前TERRACE HOUSE 好悶, 中二仔同埋安未太自我中心無左一GROUP人果種感覺

我都想睇第一輯, TERRIBLEHOUSE有但唔想一集集咁DOWNLOAD

同埋唔知點解香港版轉左主題曲...
日版係taylor swift 隻ready for it, 片尾係snow patrol 隻chasing cars

岩岩開始睇到第4集
Shion真係好似社工

應該係國際版轉哂歌 得日版唔同
前兩輯既兩首主題曲好撚洗腦

Shion 好正

in the city 一開始做時都係new romance, 之後先轉
冇左隻主題曲， 真係差好遠

睇左幾集boys x girls next door, 都係各方面完勝最新果季，惟一一個問題就係唔想睇到momochan素顏
原來你地所講既聖南係第一批參加者，暫時唔覺有咩特別，係好似日日都飲紅酒

連班主持都忍唔住

佢出左名淨係飲酒
boys x girls 一齊鬧交好睇 幾有火花

嘩屌
連登竟然有 po
大前年有 friend 介紹
由第一輯開始追
先幾日一出最新即晚睇晒八集

安未其實好正
佢講嘢冇一般日本人嗰種拖音
好似冷血殺手咁
好 cool 好正

好好睇

もも係咪作家嗰個
其實佢同聖南都整得幾誇張

aloha 外景唔錯, 變相半個旅遊節目

一星期一集半粒鐘真係好撚短 睇主持9UP埋 得返十幾分鐘
好想瘋狂睇呀！

岩岩睇到閙交
屌好似季季都要嘈下先得咁

lm

六個陌生人住埋一齊唔嘈交先驚

睇晒了
今季真係無咁好睇
個小學雞好撚on9

今集Shion同Tsubasa溜冰好SWEET呀屌

今季好鍾意至恩同翼冴
雄大on9到，以為係媒

東京 篇既 半田悠人 真係最撚正

完美男人 好難得地冇爛尾

聽到佢把聲都覺得煩

求下至恩同翼冴快啲一齊
個死MK可唔可以快啲退出 好煩又影響觀感

terriblehouse down server

睇完第2季 好好睇
睇緊第3

Netflix 未出 第9集?

國際版應該每季咁更新
日本NETFLIX就一星期一集 等得好痛苦

今季麻麻地
加上黎緊大把劇上
唔痛苦

睇哂8集
5月22先上第二季
Shion真心好正
成熟 溫柔 靚仔 諗人感受 mix 識帶氣氛
即使Mizuki同雄大鬧交 佢都可以援和到 唔係一味鬧開就亂鬧
溝女又自然 真心好勁
雄大個on9仔 等左成季就係想睇佢比人鬧
最正係安未本身係間屋入面本身都表現無所謂
但係雄大on9到安未要下下串返佢
最後仲直接ignore佢
雄大條女好慘 拍拖4年 呼之則來 揮之則去

mk仔 聖誕先搵返個ex想扑野 好撚慘
shion 一開始以為係溝死女鬼仔又高 原來係暖男

btw 佢應該叫sean

唔知點解wiki係shion
d主角叫佢都係叫sean

可能日文轉返英文變左shion 日式英文讀法

Lauren正到仆術
勁有藝術家氣質，真係唔係香港堆垃圾女神可媲美

但大志煩撚到仆街
次次見到佢就想飛

Lauren bb

雄大係on9
但係我最唔鍾意個呀叔
成日陰陰濕濕踩低雄大抬高自己
一開始就睇死你唔得咁到雄大真係衰左就一副勝利者姿態教訓佢
不過我覺得安末都唔會受佢溝

sean 22歲就咁成熟又係混血平時一定食好多女
唔想冴俾player食左

邊到有得睇返boy and girls in the city之前嗰啲?

佢仲要唔係日本人, 係華裔

我都唔鍾意個阿叔 感覺好機心
成日陰啲陰啲踩人，但明明本身同雄大係frd

naomi同丹羽仁希正d
唔鍾意呢d西面樣

阿叔無野既
老實講 真人對住雄大應該一個星期就頂佢唔順
真係好廢
最重要唔係得阿叔一個想踩雄大
係全部人都睇佢唔順眼
連sean仔都唔想理佢

睇哂咁多季 真係第一次出現呢啲中二mk仔
點解日本人咁鐘意屌人係夢想

Niki仲西喎

niki識笑
lauren笑都係苦笑咁款

勁懷疑佢鏡頭外溝女

睇完最新一集
Sean

成日扮好人
唔想佢傷害冴 見到冴笑都覺得好sad
佢應該係比模特兒公司的佢黎賺曝光率 依家好想佢快啲走

但聖南黎到成個氣氛唔同哂 睇得好透講野又好精準

Naomi 係幾正，可惜無人要，好慘

yuya都溝avian唔溝naomi啦
諗到人咁衰

而家煲返fuji tv第一季 聖南真係幾正 夠豪爽

睇完week12 sean
點解會咁架屌

一日追哂
sean好靚仔
btw個mk仔快撚d走啦
自我中心到

Lauren氣質無得輸

睇完week 13
安未真係幾撚煩下 睇見冴bb準備咁多野 唔想佢俾shion傷呀屌

想請問下巴打係邊到睇? 有冇中字?

睇緊東京篇 夏美乞人憎到

快手，唔知幾時remove

感謝!

見到呢個post, 就睇左Aloha 一睇就睇到停唔到

niki 真係好正 可惜同唔到guy 一齊 4部入面最鐘意佢地呢對

跟住睇佢地instagram 有d 前roomate突登番黎同niki 慶祝生日，估唔到同d 前 roomate 會有connection..

最唔鐘意就係杏同埋sally

niki同guy係梳化碌黎碌去 最後錫個幕真係

唔係掛
估唔到sean係扮好人

差d糖尿病

E幕真係估唔到
但好撚正
Btw大志條女都好正

仲一齊緊 大志應該真係對佢好好

有follow佢地
有集條女含蕉 大志忍住 笑撚死

嘩 足之有討論po
好感動 原來lihkg有人睇

Btw 第一季成員之間個connection 強過第二 三季

睇完aloha之後唔想睇輕井澤

真係好強烈對比

痴撚線chikako

著住高叉係人地面前食蕉

原來aloha 好睇過其他地方好多 ?

大獲.........

aloha 佢地既bonding, 睇得出好深

個個都有情有義 yuya 同 tashi 離別果陣都

第一季 半田同 亞曼 carry 個 connection
第二季有 guy
第三季 除左睇多林醬之外無野睇 不過睇ami 點撚尻yudai 係幾正

同埋你睇班主持人 最放係第一季牛肉事件 同第二季 武士 仲話尾田榮一郎都有睇

tashi邊個走都喊豬頭咁

我淨係睇咗aloha
睇返輕井澤 D女無咁正
同埋aloha好靚

第一季d 女都正 再架妹d

個時最鍾意實里

一開波讀醫條女 好撚 gfable

之後misaki 有啲角度似亞嬌

牛肉事件真係笑到仆街
今季ami真係鳩狗咁鳩啲仔 有排玩大叔

而家煲返fuji tv既terrace house
Miwako真係勁撚大波 人間凶器

邊到有得睇

同居應該好難忍

如果aloha有佢就正

見d 巴打都係話第一季正d, 睇埋第一季先

咁又係 我自己都算眼淺
但估唔到有人可以誇張到咁

同埋想問下有追開既巴打，

每集一開始都話無劇本，但

@chikako 搵前夫都搵人去set 機拍，

@每次都好系統式個個埋位傾野

呢d 都令我覺得唔係好夠自然

唔知你地點睇

無劇本, 可能係指無絕對劇本, 為戲劇效果應該有INSTRUCTION...

其實我都係別諗，set 左d rules.....
每日點都要聚埋一齊傾野，製片再抽有話題性既片段出黎。

但有個cam man 跟住都可以自然咁樣親熱同約會，真係唔簡單

不過audiecnce 就係想睇呢d

應該會有大鋼掛

間屋某啲角落係一定拍唔到
即係 set 左cam
仲要睇返出到黎啲畫面好高質素
有晒角度景深
而且燈光又準，收音又清
無返三幾條友現場睇住都拍唔到啦

d鏡頭仲會跟住佢哋郁

所以一定係staged
話就話無劇本
但一定有明確指示
拍拖拍工作環境呢啲應該合約包埋
分分鐘某啲位會NG重拍

即係間屋有隊crew係度? 我覺得應該又唔會
好似點樣拍都係個迷黎 因為見真係好多角度

佢每次外景都set好哂 我覺得無問題
咁日常煮野食傾計 間屋設定得幾個位係俾啲人聚埋，上得去唔會摺係房架

有時有d 角度真係令我覺得有cam man 跟住 不過都係討論下，睇得開心就得

成隊拍攝隊伍

屌，咁eric 同 cheri 打車倫由餐廳打到出去街都成隊crew 跟住

應該全部都有

想知屋入面有無 應該有人監住啲cam

Shion個sony 廣告

我好努力追緊最舊版（2012年鄰家男女～）
但netflix無（可能太重日本味）搵得我好撚辛苦
對有興趣追舊版嘅人貼返條link先
但係只去到55，然後零星係Bilibili 搵到至到62（即2013年聖誕後）

我喺度跪求大家有無方法睇到 week 63 （即s6e1）及打後嘅集數
我真係好鍾意睇
原本我裝返netflix，無聊禁咗2015年（即有啲人叫第「1」季）版
覺得一開頭睇著makoto（棒球仔）由艷福變到神憎鬼厭
再喺網絡見到人話佢拍gay片，再喺近排啲嘅reunion嘅合照見到佢發哂福
呢啲感覺係睇其他劇或戲係完全無
咁睇咗十幾廿集，見到髮型同model老夫老妻好耐已覺得少少悶
尤其係之後仲大量混血同靚仔靚女model入嚟
覺得好抽離，覺得佢地有咩好生離死別
當然有啲場景幾好睇例如半田呢啲人間希望.....

因為主持人們間唔中有提到一啲舊人
佢地笑緊咩我唔明
就試吓追返舊版
一睇覺得「頂你，咁先係架嘛」
雖然一開頭啲配搭麻麻
好似藝術大學生（無作用）呀，北原里英呀（商業味）
但有個貫徹鄰家男女嘅柒頭皮tetsu
柒唔係真心笑佢
佢好努力，好似好多毒男見女可愛就心動
亦唔知自己想做啲乜叉嘢，咩叫夢想
但你一路睇，你會有睇類似運動漫畫嗰種激動
一次又一次柒，一次又有一次可能有希望
尤其你睇得出來來回回有幾次大家嘅喊
係會勁過2015年半田嗰啲感覺
因為你睇得出有啲人，望落真係好素
好天真，完全唔覺係靚仔靚女藝人要去投入去當睇戲
我見之前有人話momoko素顏難頂
其實都係佢好重要嘅地方
佢代表著女人樣唔好睇，但又憧憬美好嘅事物
希望自己多多少少都去掂去接觸嘅勇氣
（例如akb握手會，或者一開始就直白自己整容）
但完全唔覺會想話佢係又一個整容閪
你睇得出佢好成熟，好有同理心
（例如教哲也諗嘢同拖手，或者明知自己無行都去話俾王子聽自己真正感受）

最後想講你睇過舊版，你就知咩叫一等一怪人
2015版完全無嗰皮
佢花名叫王子（ouji）

有人估係remote control
但我估都係唔work
就算啲cam有追焦
燈光同收音都做唔到
我覺得似英超直播嗰種拍法
有人揸機，但會用長炮
亦會有導演睇場

某啲場景好似睡房入面
會長期set好晒機
夾好時間先拍

拍得最自然係揸車
一定無人嘅係車入面
通常係set好4-5部go pro拍

都係靠外國人手翻譯英文字幕 預佢一星期出到一集咁
無撚計 netflix japan齊哂所有集數(差唔多100集,另外仲有電影版) 但得日文字幕

Tecchan其實幾可愛
俾maimai撚狗咁撚 其他人一眼就睇得出佢係博出位 好撚正
另外Oji真係做返自己 無係節目扮好人 我都覺得算真實

唔止等一星期一集，而家似無人翻譯 如果齋日文都得呀，好想睇埋落去

有一次聽到新到步嘅 MaiMai 講鍾意邊個，我直頭喺床典，因為嗰種心情真係.... 只要經歷過類似視影室睇美和子講鍾意第個嗰幕，就完全感覺到唔受異性歡迎嘅痛..... 仲要好撚多次

Momoko同王子講最後一番說話係我覺得到目前為止最感動（明明佢地無互動過）王子真係好撚怪，臨尾走嗰陣都感受到佢嗰種「非常輕飄飄」好似幽靈無感情嘅感覺。另外一提係，好似之後嘅新聞有提佢同aya仲有聯繫.....

第二間屋真係痴撚線咁正 係客廳睇到水平線

其實平時食野D錢係自己俾定劇組俾

sean由頭到尾都冇講過自己既野
佢平時一定大把女送上門
點會鍾意冴呢D咁純樸連妝都唔化既女仔

冴自己都有講配唔起sean 但又忍唔住佢生日準備咁多野

口𥚃說不 身體很誠實
望住佢愈踩愈深就好唔忍心

Week13 仲要去特登去東京買禮物
冴真係太好心地 又pure又true

諗起主持人之前ff佢一路打波一路喊

富智子好撚正
好撚想屌佢

另外同eric 俄仔個條女真係好撚岩做炮友
好似話佢未同日本仔拍拖過
屌丫 食完eric仔 發現俄腸正咁多又粗又大
差的個俄仔爆左佢地打野戰出現

BGND喺Netflix JP播埋今個月就停播 有得睇好快啲睇

應該至少有自己俾嘅時候
睇夏威夷篇，有次見（想做荷里活18歲嗰個）有問過其他成員啱啱餐飯洗唔洗夾返錢

諗到下集送禮物之後俾人拒絕就

應該生活上所有野都要自己搞掂

有d 餐廳應該係特登幫佢推廣，果d 應該未必要比

屌呀 得日文字幕 硬食
Btw Hana今個星期OND有出鏡 元老級會面

我仲睇緊2年前果集 日日係咁追黎睇

一日睇一季好閒😂

大志正啦
日日屌智可子

智可子好撚淫

套野係咪係日本好hit
最近睇Netflix 先搵到套咁正既野

Fuji tv一出個陣應該好hit
同Netflix 合作後 全球都有fans 特別係啲model 上完去人氣即升
啲主持成日講係外國俾人認到

無計 佢搵喲女model
個個都好靚

但我check番 早2年果集 有個都嫁左人

早2年果集即係都市男女？邊個

Yes, 實里

同飛髮仔？

唔係 依個果個好7

佢家姐好正

同意！
咁實里同左咩人結婚？
搵唔到相關新聞

哦！結左婚果個唔係實里，
係Arisa Ohata，設計帽果個

大埋肚

唔係喎 你睇下個ig

Oh 即係兩個都結左！
睇番d news差唔多個個都做model

唔知家姐結左婚未呢

同一間model公司

如果香港學佢咁樣開番套
但大部分都係搵model
實比連登仔話臭雞

如果用電腦睇係咪要改ROUTER D SETTING?

岩岩睇完都會男女 好空虛
有冇人知道NETFLIX國際版46集 大約17分鐘
半田同夏美返返間屋果陣播果首BGM係咩歌

shion 唔好hurt 冴bb呀

總覺得呢條友好鬼（或者跟劇本）
佢係對翼冴咁無興趣就無可能約同一條友咁多次，仲要開聲話人sexy

死都要戲劇性中間話無feel，翼冴做啲嘢又話有feel，痴孖根
本身識同想做model應該都有一般審美觀
唔覺得佢識欣賞翼冴份純真

btw 聖南係算好，但越睇越似人妖 佢之前約返嗰個 hana 都好老

未睇到咁後, 尋晚先響B站見到有WK12 之後果D

其實客觀咁睇, 今季既人係比較慢熱同被動(相對IN THE CITY同ALOHA)
聖南ED咁鮮明既角色希望俾到多D火花出黎

另外睇HAN SAN個IG, IN THE CITY既人之前去左輕井沢, 希望有集會影佢睇探班啦

幫你睇左, 但真係唔知

但果集既SONG LIST係E 幾隻

さよなら、青春
泉まくら

Keeping Your Head Up
Birdy

Wow
Beck

Return To The Moon
El Vy

FOLLOW YOUR HEART
Rickie-G

Come And Go
Michael Kaneko

我有試過逐首聽過呢個LIST 但應該呢個係日本版 國際版唔同
但都唔該你先!

boys & girls in the city 最空虛真係HAN SAN 走

係有少少估唔到佢會喊
一直都係大哥哥，而且鏡頭感覺做自己嘢多

但佢真係好charm

Han San 係咪個建築師

係呀
完美先生

想問下Boys × Girls Next Door邊到有中字睇

好似冇

已經睇哂東京篇夏威夷篇
英文唔係睇唔明但硬係睇得冇咁過癮

追輕井沢吧

等緊第二季啊

即刻搵黎睇先

冇人做LIST啲片好亂
淨係搵到WEEK13-15

為方便，我寧願睇英文
一條link已前55集

睇咗最新嗰集 OND 同 ND 第63集
OND: 聖南個感覺好似佢地阿婆咁 有一個shot係聖南段留言，但總覺得無人理佢
雖然段瑜珈好正 兩條麻甩佬唔知講乜，好似成日聽到sex呢種字

Shion 會唔會又玩觀眾，總覺得係Netflix 派嚟拎收視，撩鳩翼冴
安未食屎，煩到喊，成日等人追又無都唔做厭世樣浪費大家時間

ND：新人城府好深 著件樽領！噢賣桔
雖然maimai似撚化tecchan ，但仍然好可愛
由maimai呢一役後都feel到tecchan 成熟咗唔少
P.s.一諗起yo shan 死，睇到佢啲笑容都唔多舒服........

yo shan 好想睇哂Next door 但55 week之後無字幕睇唔到

佢closing door 都做得好好

認同ond 冇乜人理聖南， 但其實佢d 性格先岩響terrace house 生活， 輕井駅e 輯其實真係幾悶， 佢地都冇交感溝通咁
安未真係第二煩膠黎， 一係go 一係reject 人啦， 響度撚人咁
睇完wk15 希望shion 係真心鍾意冴bb, 佢e 一對已經係今輯既清泉

用bilibili 個別 search，有去到 63
或者呢度

學似有主持識人話齋，安未可能無乜做錯（？）現實就係嘅，你有少少樣鍾意幾時同點樣回係你自由係人地中埋去，但而家係做節目呀，乜撚嘢都唔做，連flirt吓都無日撚日行嚟行去浪費咗1/6個成員位

我覺得佢同雄大真係天下無敵，男方女方嘅極品，男就貫徹廢柴mk唔進取，女就港女自私撚化人

另外而家滑板同歌手同咸濕大叔無咩分別，見人20歲妹妹仔就起哂痰（咁耐都未醒），係嘅可能無咩選擇.... 加埋聖南條瑜珈片......

其實係人既問題
尋日睇左你SHARE 出黎湘南篇既頭幾集
第一集班人已經叫熟左
東京篇頭果一兩集已經FLIRT 中田同醫學生

E家輕井駅篇D人好個體, 冇乜交流咁
其實有D 想安未走, 換個爽爽直直既女仔返黎

點解netflix 無更新輕井澤果季 去到第8集之後就無左

香港netflix 係一季季咁更新
下一次再更好似係5月尾

希望今輯會長d 啦， e 家一輯比一輯短

BTW, 有冇同好

睇到week 15
好彩snowboard仔最後終於識醒
真係多謝Ami個幾句說話 超mean完全唔經大腦講野
最後snowboard仔黎一招絕地反擊
：我就係鍾意自己留鬚 關你鬼事
做自己 唔再係一個咸濕呀叔了

Ami超自我中心 完全活係自己世界
應該冇人會溝到佢 除非佢自己本身都鍾意你
呢啲女過人世應該會好痛苦
快啲畢業 換過個energetic啲既女好過啦
唔知Ami床上係咪都係死魚一條呢

有冇人搵到聖南瑜珈片字幕版
好想知佢地講咩

但佢話對佢同班男同學嘅感覺係欲しい喎

真心好撚煩膠
其實以女黎講， 我鍾意走左果個
可惜同ex 友誼波同畢左業

終於睇晒 Boy and Girl
原來亞漫同黑妹仲一齊緊
太好了

諗起政子一開波唔係揀佢 （覺得甚至唔想揀佢）

又係我囉，舊版我會揀同桃子一齊
性格一級好女人（但唔好再整形了）

因為亞漫都幾可愛啊
傻頭傻腦咁

俾佢性格吸引， 雖然我唔鍾意娃娃音

元氣係playboy 樣， 但響鏡頭前面都幾好仔

筧美和子 不二之選
之前先有套日劇做人情婦 勁大波
btw momo-chan 岩做女性朋友

最後阿叔爆seed 係冰場佢地兩個老尷到呢。。。
week15最後1分鐘真係
硬係覺得shion係扮野咁撚Tsubasa博出位

松川佑依子都好正
不過退出左演藝界了

我估未必既
so far TH都未出現過世界級渣男

頂佢舊版有排先睇到尾
要睇哂先想去睇電影版
而家卡著

我未睇ND 之前已經睇左CLOSING DOOR

我覺得最hurt人都係都會男女阿光同向自己表白嘅女仔講無內涵
或者雄大呢啲喪失咗待人接物嘅小朋友

渣，你指成日玩女人就真係...... 期待又怕受傷害.... Btw 尋晚女友睇到女醫學生搵前男友，佢死口話個男人玩鳩佢

果集真係SAD, 但元氣又做得幾好, 帶返佢去橫檳再表白

醫科生唔知點解對佢無乜好感, in they city 初期鍾意信太美月

我都鐘意美月同美咲
美月好慘囉 比亞曼派卡 比飛髮仔差別對待 仲要比Tap搞到喊
美咲傻得黎好可愛 完全唔討厭 著睡衣果集比我都心動啦
睇完表白果集好憎太田 好彩最後有個暖男勇氣呵返

btw 岩岩睇完OND Week15 阿叔比人撚得好慘 好彩終於知醒
條安未可唔可以快柒啲走啊 睇到佢個閪樣就憎 佢憑咩可以講啲咁嘅說話俾人聽

其實呀叔剃左鬚都幾型

冇鬚靚仔過有鬚其實

咩靚仔過，根本藝人級數
都唔知佢留鬚嚟做乜，成個咸濕佬咁

安未卒業

始終東京夠城市感好正。雖然明知植入式廣告，但好似local 日本人都去食去玩，唔會差得去邊。官網有曬餐廳同地方名，準備跟住d location 去東京旅行

5月去輕井駅旅行會去冴沙

有官網

TERRACE HOUSE BOYS & GIRLS IN THE CITY：STORY

跟集數有地方名同餐廳名

有埋 music list 咁正既

兩個阿叔好似未見過後生女咁 團住佢轉
Shohey 今集喊哂口真係笑撚死人

安未條八婆終於肯走？即刻搵嚟睇先

舊版 Next door 有第 64 集了
Mai mai又開始撚化tecchan

睇完， 冇乜感覺， 換個人重好

另外next door岩岩睇到momo chan 走， 頂， 睇到眼濕濕

頂，momo 性格真係好靚
我永遠記得佢同王子示好（愛）嗰份知道自己永遠得唔到嘅知足同少女嘅純真
以前教tecchan拖手（而家諗返係冼鳩佢 ）盡顯母愛

係呀, 佢覺得一個HUG, 錫一啖面已經滿足

性格真係一流

超鍾意OJI 果種直接

5月22號 先上第2季

唔明點解咁撚耐 5月8號都開第3季
明明日本NETFLIX個邊齊哂中英字幕

咁正 今晚番去試下開VPN先

有中文字幕架咩日本netflix

有啲會有

岩岩開左 真係有中字

以為sean今集會表白
安未臨走都推一推佢想點 唔知好事定壞事 硬係覺得係player
btw佢砌個間雪屋好撚正

opening new door 其實星期幾做??

香港時間星期一 夜晚11點

點解Netflix 去到第8集就冇得睇？

因為只係得日本netflix每星期播一集
其他地區netflix就一季季咁更新
5月22會更新第2季

唔該哂， 咁唯有等到22號

17集出左街未

未有， 日本netflix 都冇

見到爸爸

場景

巴打去左
多唔多人

我黎果時四台客， e 家得返我一枱

不過唔係好大

家庭式餐廳
撩下爸爸話睇左terrace house先知

入左去後台啦佢， 好少出黎

場景二

官網都未出啊 好慢啊

5月8號出第三季

睇week 17預告
新黎條女咁多露肉
似係寫真model

有了

好似好撚正

睇Trailer Shion 同翔平放大對波黎睇好好笑

但我發覺日本netflix 係有英文字幕， 返到香港都要研究下點睇到

條新女幾正

未睇過呢套野 但有D興趣
應該由邊集睇起?見netflix有3套

條新女好正啊
搵唔到佢ig

睇boys and girls in the city 先， 之後aloha, 之後先opening new door

新囡囡

好有機心

有冇人知點解個髮型師同Model分手？

有冇人記得e 個場景

其實好多pair 都分左手

邊幾pair?

今井華同宮城大樹啦

係咪雄大同ex果場

唔係髮型師喎 打拳架嘛
我記得好似話一齊左 成日無見就分左 勁短暫
btw 今集BGND yo-san 食完女個樣爽到

巴打好勁
真係跟返啲場景去搵

唔係啦

今日響箱根出返東京還車， 都要出返去， 有時間就dou 過去

開估啦

e 個應該多d 人識啦呱

睇完第17集 極度懷疑小翼會比SHION遺棄

未必既
雖然佢係人間胸器

真係好難講

嘩， 冇人識

正呀有人開

剛剛追晒Netflix 前兩季。 其實Aloha都唔差，異國風情加上陽光海灘好正呀

最新果輯就暫時覺得麻麻

亞曼絕對係該季MVP

mvp 我覺得係han san

亞曼住得最耐，有承先啓後既作用。

又咁講佢一直想返日本住，又無長工齋炒散，根本可以住到2046

yo san 真心難頂，首先一開波已知佢成熟樣，但一見靚女就見風轉舵，中間已俾人話過。而家以為佢成熟啲，點知又係一有女，就猛咁落嘴頭話一生一世（睇住你到老呢啲說話真心唔講得），食完轉過頭就溝hana（雖然hana樣身材性格都好撚正仲要好後生），佢最新嗰集真係睇到我o哂嘴，情人節呀大佬

亞曼真係好悶
開首雖然沉穩有啲man，但唔知係咪始終唔係歐美鬼佬嗰種混（中東混）無人理佢，之後中間一大段時間除咗做和事佬都無嘢做，後尾都俾人嫌棄，感覺上揀無可揀個女仔先揀佢。主持人都有笑佢眼神呆板

我到而家都只記得佢狗仔式游水

同埋好矮下 食到Martha算係咁啦
睇佢IG好似仲一齊緊

真心想再推薦大家去bilibili之類睇最舊版
「boys & girls next door 鄰家男女」

點解要睇：
1. 經歷下未俾 nexflix 荼毒變哂俊男美女，之前比較正常嘅歲月，真心某啲住客嗰種柒，嗰種型，嗰種人生嘅無奈，我睇哂所有系列真係得最舊版先有（當然可以話純個人意見），但你一定見識到最難頂嘅畫面（98集嘅住客／大地）或者最怪嘅人（王子），呢個我寫包單 nexflix 版差廿皮。

2. 有無睇到主持人提過一啲名場面或「聖南」？你睇完就可以feel到主持人嘅興奮。同埋有啲地方例如都會男女嘅打工兼職地方，或者練拳嘅人同地方，都喺最舊版開始體會到佢地背景。

3. 有一個靈魂嘅人物，代表著一個人同間屋一齊嘅成長，由頭住到尾，你跟本可以一路睇一路feel到共患難嘅感覺。（類似嘅亞曼，我覺得實在太無嘢做完全唔關事）

王子真心好過引

一開始有打自由搏擊

請問上面#200 果條link係咪齊晒咁多集？

martha 我覺得都幾性感，仲有粒墨
（但當然印象最同性有關都係 aloha 個含蕉八婆 ）

by the way 見 menclub 訪問 niki～
當初見佢同 guy 喺床碌真係幾正 本身都想 guy 有齋開

BGND 都係近排先追返 因為之前一直無翻譯 得日文字幕
tecc-chan真係經典 由頭帶到尾仲拍埋電影版
第1季啲人真係真實好多

碌地個度真係經典 係愛啊
不過唔一齊都係好事

嗰條link 睇到 1－55，之後我係喺 bilibili search 二層公寓，跟日子 sort 應該見得哂其他散集

突然諗起，aloha 個 rap 黑人同 shirley 應該可入選最仆街男女
性格最好嘅男女就半田同momo，另外今井華同都會男女摩天輪被飛個女仔都好好

Aloha 有趣既地方係，佢地同離開左既人都會有聯絡，唔係話畢左業就完全消失。

臭西Shirley 仲同前member Eric ons

岩岩開Boys and girls next door。 聖南好索喎!!

tecc chan 住足咁耐
e 個紀錄無人能及
我都重睇緊

BGND 係寫實d, 有d 係跟住成左名
聖南， 今井華係model
tecc chan 係演員
momo chan 係作家+kol
島一平係楝篤笑 等等

我覺得in the city 個廚師都仆街

其實聖南咁多季都有出場
TH 真係好鍾意佢， 好欣賞佢既性格

牛肉事件 笑到仆街

因為聖南無其他野可以撈 靠TH谷人氣
睇BGND佢返黎個原因都係咁

今日做咩事咁多人留言

牛肉事件係髮型師啊

佢都少野拍架啦

我覺得聖南係好頂唔著寂寞嘅女人
本身係舊人返出幾得意嘅，但太多次就好煩，二嚟佢太神聖 個個見到佢都係謙卑，三來輕井澤睇到其他人都無當佢係一般member，佢似精裝追女仔個黃韻詩大媽feel

廚師真心唔明佢想點
我諗著個季就完，不如happy end算啦，點知佢係要咁幼稚，如果唔係劇本（我仍懷疑係，因為太怪）係真心，我覺得佢地兩個都係一擔擔。個女仔都好恐怖

Sorry大家 我好鍾意th所以想咩都傾一餐

劇本我信冇， 但guideline 就一定有架啦

me2

呢個節目真係好撚正
記得睇左第一集已經停唔到
睇左Aloha先之後in the city->再煲返next door

Aloha 太多陽光海灘，個人覺得似貴族或者旅遊片多
好似蘿倫呢啲好似唔食人間煙火，廿歲都無就咁勁（諗返自己嗰個年紀戇鳩鳩弱智咁）
又或者啲靚仔靚女混血，感覺離自己好遠，好難投入啲優才生度

我最初係睇in the city，一開始慎（棒球仔）人氣插水令我o哂嘴，好似完全睇到一個人嘅外表同另一面嘅對比，臨尾仲要其他人勁hea（一睇就知大家唔想理佢）送佢走，好睇到人情冷暖。後尾見人話佢gay porn 更匪夷所思

gay pron單野見到幾驚訝
我覺得佢既年紀無咩方向係正常
但佢去得TH就太撚hea 交下戲都好呀
又諗起跳舞條友成日屌人無夢想

暫時睇晒Netflix三季(第三季等緊update) 東京篇最好睇 睇得出成班人感情好深 後半部每個人走都好傷感 半田走果度睇到流馬尿 阿曼其實好討好 只係成日木口木面 夏威夷篇感覺太離地 d人又柒又無乜交流 個雪梨同黑人(屌雪梨時龜縮)都好黑人憎 輕井澤篇觀望中

Me3

aloha 太遠， 個感覺冇咁強烈

輕井澤篇班主持都有屌返夏威夷班人無人性無感情

其實佢幾好，細細個就努力練到一個成績。但一般人睇係幾柒 本身矮瘦仲留條死人鬍鬚，唔似啲女仔鍾意嗰啲款，然後一開波整喊人就一直喺圈外仲要俾人昆入場券
我一路睇一路心諗「走啦」

TH 班人好後生就有曬夢想， 睇返我自己

我而家最接受唔到係見過人講 new door班人感情最深厚。現實唔知，但我睇咁耐，首先係用咗好多筆墨講戇鳩雄大嘅柒，同安未嘅女人煩，shion同tsubasa我到而家都覺得係指引，尤其shion明明鍾意肉慾，中間亦講過對tsubasa無興趣，後尾我腹黑覺得佢有在意comment想追返tsubasa。如果諗好啲，可以話佢真心，又或者真係睇上咗tsubasa嘅性感

另外就係嗰兩個咸濕阿叔，咁多集死口話安未好可愛好可愛，到人地就以為佢地會覺咩了解個女仔多咗定點，又係話人好可愛，根本只係兩個阿叔喺度貪靚妹正，聖南就當兄弟，shion 翼就自成一角，根本悶到痴肺。而家有個養眼叫做有啲作用，無論視覺上定作用上，因可睇多啲shion個人，立體啲

唔知你有無同感
其實我有一段時間，一路反思自己有幾懶幾失敗，同時間亦正面諗自己仲有無嘢可以補救吓，令自己生活推進吓
畢竟生活圈子窄，靠th睇吓人地嘅生活都有刺激

師兄你幾大？

三十零了，但同細個諗嘅大人生活灰暗幾多。唔知你地係咪細個啲

連食兩野檸檬 （女醫生同亞里沙）都好撚下

香港地講夢想其實好慘下

TH d 所謂 Model 都要炒下散撈下地盤

夢想有時都要開飯

有冇人知Aloha個Ukulele肥仔出左Pool未
完全搵唔到消息
每次一見到佢出場就覺得好有喜感

都唔係好柒姐 佢好矮咩

出pool 未就唔知，不過出左碟同出左名

但真心望落好好仔，好單純
Ukulele又好勁
但自從佢一開始俾人當工人使就揮之不去佢著夏威夷恤衫幫人服務嘅精神

同Lauren date 好慘。 睇戲果陣無交流，諗住食飯果陣傾下計，點知比人放埋飛J

一個人獨自吃飯果幕好sad

算吧啦，根本唔同世界
首先lauren似要同好成熟（仲要有art sense）嘅男人一齊，yusuke就典型華人細路，除咗自己好在行嘅嘢就自閉，怕乜怕物，俾盡 lauren（或其他女人）同佢食飯應該都係好禮貌同朋友（姊妹）式傾計

今季我覺得係最悶既一套
原本班底完全冇火花(除左SHION同翼條感情線)
MK 仔同安末就ON9既, 一個就弱智, 一個就公主
SHION同翼就自成一角
阿叔同日韓女就顧住自己BIZ
你見佢地一齊活動食飯爭女既時間少之有少

我三中, 返工放工一份牛工
高不成低不就咁囉

佢係D一早成左名, 就扮曬大支野果D, 但班女唔受E套

太田光, 其實佢幾靚仔
可以淨係靠藝能界生活既係咪得田森美咲

俾人friendzone左啦一早

lauren 實在好正

Lauren成副偈樣同身材甚至才能都好正，但果然好藝術家性格，感覺好難傾計 得人無所用

太田光個pk，開頭又話鍾意人，到美咲ok開始熱情（嘩，頂，著性感衫嗰度我根本淪陷咗）佢就收皮，直頭去到最浪漫啲地方嚟dump人

ALOHA 個景好正, 個生活環境好似好理想
我計角度係GOOGLE EARTH搵到間HOUSE

有睇舊版嘅，感受一吓早期 tecchan 嘅柒 啲女反應一流

未睇過舊版嘅巴打就睇吓以前嘅聖南

呢啲 side story 幾好睇

睇到2012 week 7, 聖南真係杯不離手一返屋企就要飲

佢個髮型真係唔係好多女仔carry 到

嘩 week 18最尾有催淚彈 冴b
硬係覺得sean都係好假 無火花咁

唔識日文，但好似曾經睇過話佢鍾意飲完個心溫暖啲嗰種感覺

聖南根本係酒鬼 酒上癮

上左？ 求link

聽聞成日飲酒會老化得好快
但佢有練yoga，平手

B 站未有喎

今集真係幫shion洗底咁

搵到了

睇完了 睇到尾想喊

嘩屌， 最尾有洋蔥既

貼多次爸爸出黎

冴b真係好傻

孝順女

Reddit 有好多呢d討論

我自己覺得平時已經最少四支鏡頭在場，群戲可能唔止。 因為佢地次次無論坐企行食傾計，個位都擺得好靚度過晒一樣，又有close up 又會有時zoom去佢地手上拎住既野。

不過要佢地咁多cam man 咁多支鏡頭下面傾計傾得咁自然，應該好難 。 佢地d對白仲要好日常真係人類會講既內容黎， 佢地唔係全部都專業演員黎，點樣拍真係好迷。

冴b
睇佢打比賽好緊張好熱血
開心過後估唔到背後有咁既故事
爸爸
之後到佢畢業既話一定會喊死

個mayu黎左唔係好耐就喊
佢真係好識玩

2012個套有無中字
B網中字得5集

機心好重 屌呀
黎左一陣 同shion街都未出過
已經好似俾人搶左條仔咁喊
btw 兩個阿叔又開左厹mode

小翼

好似無，頂龍因為akb饅魚所以頭12集有fans向中文，你試下條link仲得唔得？

我唔敢相信一個大波靚性格開朗嘅女仔入娛樂圈唔俾人玩到爛
但第二日就喊會唔會太浮誇，會唔會又太蠢。
狗公x2 真係無得頂，將terrace house變到淫竇咁，尤其31歲喺檯扮正經嗰幕，真心，大家男人睇得出，最淫係呢種

睇到 b&gnd week 17, 原來宮城係日後亞曼去打拳既拳館教練！！

係架
有好多connection

小翼一定要贏

所以建議叫你地睇舊版先，有多少少體會

唉，諗起而家輕井澤兩條咸濕佬，一個圈外聖南，浪費哂

認真今季聖南返黎真係唔知做咩...參與感極低

好慢啊 唔係每個星期一集嫁咩

根本屌打全屋男人

冇人想理聖南 太老江湖

我入給好咸濕嘅普通麻甩佬，但都好鍾意王子，好好笑，好有趣

我係好咸濕嘅普通麻甩佬，但都好鍾意王子，好好笑，好有趣

唔好咁啦 遲啲出未有可能早啲出埋再下一集囉～

聖南本身第一次去都25歲算大，何況飽歷風霜.... 可能要有小朋友愛大姐姐.....

或要好有深度嘅男人開發，因為一般上少少年紀嘅膚淺男人（唔講）都鍾意返靚妹（安未/巨乳）

終於感受到佢地個聯系真係好close好真，之後Bng in the city 同 Aloha 講真hea左好多

太好了！得到同伴！
如果睇過舊版，會發現都會係爾虞我詐（例如一開始嘅棒球仔事件，肉事件，女醫舊情人甚至最後廚師偶像事件，雖然有呢啲會幾戲劇化幾得意，但諗返都覺惡頂，會覺得人類係幾...... 仆街 ）當然咁亦突出咗半田嘅率真，有啲想睇吓佢女友係幾幸運

Mono 走好想喊

講真，佢樣唔靚但好鍾意佢對人果種真誠

如果有個咁既女朋友真係好正

呀呀呀同伴～～～～
我都係想有個咁嘅女友

安未 好惡頂

momo 真係世界級
佢錫王子果下真係

王子其實好鬼柒

今輯真係投入唔到感情去睇

有第19 集了

Netflifx 香港 終於出左SEASON 2啦 真係好撚慢

屌， 今集最尾好吊癮呀

btw, 冴b 同papa 對話真係好warm

又拖一集 應該唔會成事

但我見佢兩個既ig
會一齊出值d 活動
唔知呢

不過我都覺冴b 應該會推

今輯輕井澤唯一看點係shion同翼
但其實我完全睇唔出shion同翼之間嘅感情
Shion一直係「好好先生」，佢係處理同伴煩惱同人同人嘅距離都好適中
衰啲講句，連同班咸濕佬傾大波都無改表情同語氣
而家翼更加係堅強嘅隊長，玩咗咁多集都係hockey
同shion淨係出過一兩街（畫面上）咁嘅feel
所以我完全投入唔到佢地之間有幾火花
甚至shion表白完，翼無乜反應（同禮貌笑無乜分別）我當係比賽影響
而最新一集，其他男房客出埋聲，都係無咩好特別嘅感覺
到 shion 再開聲，我都係睇唔出翼有浮現到少女情感
真心連成輯嘅唯一看點都很淡

個唱歌佬同滑板佬，叔父拍檔
前者成段錄歌我第一次睇terrace house想飛嚟睇
後者迷完安未後無雪滑，完全無劇情
如果佢畢業就只會留低佢隔空（胸）按摩手勢嘅印象
聖南無嘢好做，我而家係舊版同最新版一齊睇
啱啱week73浸溫泉shot，同2018年而家俾人當係sexy yoga
原來都係無乜分別，都係情色姐姐（姨姨）擔當
麻由就無嘢好講，一開波就喊scene，完全係netflix派入去嘅臥底
呢輯都幾悶～

唔記得講埋，唱歌佬約聖南出街勁似netflix叫佢做
佢明明啱啱先同麻由做咗早餐friend，照佢一直同其他人隔離咗聖南嘅往績
無理由呢個moment開聖南路線
我自己好腹黑，一係就feel到麻由嗰邊無行，搵聖南備胎

情節上王子淨係輕輕俾聖南拒絕咗
咩都未做過

但youtube啲sidestory原來佢都幾多話題
日文睇唔明，但咩英文班，太空，同埋同哲也練戲之類都好似幾得意

小翼係最後希望

得返冴b條線好睇 其他都好悶...
一日兩個阿叔唔走都好難改變

個兩個外貌協會

但其實已經開始左第三季, 我又唔覺得E輯會特別長
唔通換左兩個人就全個TH 完

嚟嗰大波妹，兩個阿叔會走就奇

B站有19集未

尋日已有

如果呢輯呢兩個阿叔last到3季尾我唔撚再睇TH

今季真係無火花
好悶

由一開始，我以為女主角安未有機會反白，點知由頭黑到尾
韓妹就一早圈外，甘心俾仔撚
shion 翼自成一角到第三季都無進展
而家諗返最特別都係個戇鳩mk仔，多謝你呀，雄大！

係咪輕井駅太遠, 冇乜人想黎玩TH呢

week19
雖然老豆同兩個咸濕呀叔幫手加持
但我覺得冴b會想專注打波而拒絕Shion
睇得出佢真係好愛hockey
連個兩個呀叔講講下shion都會比佢自動跳返去講hockey
一齊既話之後仲要long d呢

Seina係輕井澤咩chemistry 都冇哂
連yoga鏡頭都冇埋
滑雪呀叔可以隨時摺埋走人
唱歌果個起碼仲有丁點作用

點會呀 大把人想去啦 出名既機會同體驗都好正
而家追緊2012 啲人真係真實好多 回不去的TH
起碼無咁多model先

in the city都多其他人, E家個個都係MODEL

講起2012哲也好純真，比北原里英撚新幹線嗰陣笑死我

應該點都會出4季 再緊接summer 開多輯新嘅

最後個條問題

最後咁樣完 吊我癮

痴撚線 未公開片段都好爆下...
三個咸濕佬.. 勁私人問題

有無字幕啊 聽唔明啊

求翻譯

[member如果佢個鼻唔係咁大 真係幾靚 [/member]

其實我覺得有劇本
不過無點限制啲人講野

信日本仔拍節目講左唔會有就唔會有
同埋應該簽曬保密協議 成員唔可以講俾人聽點拍
但劇組可以控制放咩人落去
今季好悶

B&G 真係好睇好多
New door 個節奏好慢 班人太少互動

無劇本應該真
但肯定有好多指示

安未ig啲相都幾唔靚

最慘兩個又唔係靚
想嘔，特別係唱歌條友直情係樣衰

但係佢啲性格 睇落都幾好

家下剩係想知shion到底想點

snowboard個個都算係咁

有無link?

王子同完叮噹訓又話當人係妹呢下柒到上心口囉

其實佢係幾靚仔，係死都要留鬍鬚，個樣變到好咸濕

留鬚就好咸濕嫁咩

唱歌老又唔靚仔唱歌又唔好聽

the verge去左輕井澤間屋影相 好靚

睇到島袋回歸。 講真一點懷念既感覺都無

過左咁多年，都三張啦，已經一副大審臉孔加埋皺紋，整過容既面孔更加無所遁形。

唔通日本人就唔明白一句說話： 不許人間見白頭？

其實覺得佢好嘈

好心就比第個入黎啦
完撚全無火花

今季真係好悶
快啲完 唔該

6個一齊住 住到好似分開住咁

係男嗰堆有互動之外 夾埋一齊都唔見有

男嗰堆? 得兩個咋 SHION 好似每日都見到既陌生人咁

今季選角好有問題

但係佢哋三個都ok ar
之前雄大喺度嗰陣 都好好呀

而家大叔同音樂家就frd

Btw 呢季都係飛住睇

岩岩睇完aloha niki 同guy 好襯做咩錫埋都唔一齊

個一刻鍚埋真係好正
一齊左都無好結果 始終兩個世界

睇到niki同山p就好覺同guy只係玩吓
Anyway班主持扮維尼好好笑

Aloha 睇過一兩集無睇
而家一口氣追完19集 Opening New Doors

Friend乜q，兩個一齊咸濕之嘛，全球男人都通行

要決定班友friend唔friend至少要有見到感情互動嘅自由啲集體活動（唔係坐定定睇人打波或表演，而係野外bbq呀，保齡之類），或者係好似舊版而家做到幫一個人走嘅人慶祝，一日旅行都好丫

建議你最新版都睇得落嘅話，唔差在睇埋aloha，因為我見過最仆街嘅男女就喺裡面。另外，有啲人個角色包裝幾得意，例如 guy 呀，含蕉呀，罪惡感武士呀

Aloha好睇好多
啲女都正啲啦

我本來好期待輕井澤
都會中後期同Aloha一役令我覺得netflix已將套嘢國際化得太緊要（歐美向，model x n）18年返翻嚟日本我仲以為可以拎返多啲舊版感覺
可能真心選角問題太嚴重

次次睇完TH都會好空虛
二月睇完part 1一路等到22/5出part 2
半日就睇晒
然後又要等返三個月先有得睇

由netflix season 1一路開始追到而家
感覺上選角越來越差同悶
夏威夷選角都叫做仲有水準 （有Lauren 大志 Chikako都叫做有爆點）
只係唔係日本拍，睇個時爭啲爭啲咁
今季輕井澤選角真係好差又明顯比之前悶
雄大 安未 MIZUKI完完全全係浪費左3個位
一個中二病
一個公主病（一時又話鍾意佢的話要表現到好冷漠但實情內心係愛到佢死去活來，點知轉個頭問貴叔做咩淨係約佢一個人滑雪，人地答完又話接受唔到個答案係咁無聊。想點？！？？ ）
Mizuki就成日唔見人，我諗佢上TH純綷sell佢啲bra

真心太多MODEL
有諗過係咪無乜素人報名參加
始終上電視會一定會俾人評頭品足又俾friend笑到面黃
就算有都未必個個啱上鏡

個人口味，我好鍾意異國風情，陽光海灘

建議睇返最原始版第一季
唔係Netflix 拍 富士電視台拍
真實好多 同啲人真係普通樣都上到
但拍到而家第五季真係變左好多啦

bookmark左，聽日開始追

認真今季班友真係唔多夾
成季覺得佢地最夾既係整壽司卷同扔豆個畫面,其餘時間真係以為佢地似同事多過同居

我覺得今季剪得唔多好
仲有直到安未走個刻同小翼講到喊
都唔知佢地感情咁好

睇到大樹同美和子走，好鬼失落。

一直期待𠵍也同美和子黎個深情擁抱，可惜只係蜻蜓點水咁點到即止

一直（唔知點解）討厭大樹，可能樣，可能覺得心理投射咗落哲也度，大樹咩女都有，哲也就柒到喊。當然，後面有事攞咗好多分，睇住佢字唔識多隻去讀書......

其實我覺得美和子同北原里英都有藝人撈味... 唔太鍾意，佢一直都比較鍾意大樹啦 哲也點睇都同買寫真集啲毒男差唔多啫 美和子同佢又無咩嘢啫～總之點諗都唔似會緊抱對方..... 而家哲也成熟咗好多了，連maimai想同佢食飯都佛祖上身

TH 攝石人聖南無啦啦week65出所返黎

唔怪得之前講話佢每季都出現囉

大樹我其實唔反感 ， 睇住佢同𠵍仔好似兄弟咁照顧佢，一齊 have fun together，好開心

我想睇佢地擁抱只係佢地三個相識最耐，亦一齊經歷左人生低谷，佢地三個人同其他 member 感情點都會有d唔同，所以覺得想睇到佢地黎一個同其他人唔同既告別

邊度有得睇

正常無人會憎大樹嘅，我講明係莫名其妙唔鍾意望佢
而美和子我係覺得佢無乜同其他人一齊經歷過啲咩（可能我唔記得）佢就算走，同哲也佢地都無乜特別交流啫
而家美和子都叫紅紅地啦，幾好呀

等緊bilibili

見到呢幅圖就好開心

可以唔洗睇落去了

出左啦

得19, 唔見有20喎

睇完佢哋一齊 真係唔使再睇其他

似係想happy ending 踢走佢

睇咗，極甜
睇電視嗰個畫面以為shion想搞佢

但睇返舊版，哲也同maimai就.......

大家若有相關相片或影片都可share下～

舊圖

桃子momoko

請問week75後邊度有得睇？

Billbill 無update 了 so9sad

裝完express vpn 入到去error 啊！ 求教！

攪掂了 。 要用 Japan 2 即可

日本Netflix 有曬2012全部 但得日文字幕
都係等reddit啲翻譯組update 英文字幕
每星期一兩集左右

係呀琴晚好灰，攪掂個vpn點知無英文字幕...

即係 Reddit 佢地仲翻譯緊2012？

B站有

上緊日本Netflix 追 Next Door, 唔明有男朋友仲上TH做乜9

一齊左了

in the city 夏美好撚正
見到佢同光一齊走真係好能 sad

有無人玩過D&D

真人靚

「劇透」

終於一口氣煲晒 next door , 加埋電影版。

雖然已經做左兩年，但硬係好似好多野未好好經歷

點都好始終都要完，幾唔捨得因爲睇住佢地一齊咁耐，換過一班人已經兩回事黎

陰L功𠵍仔最尾都要食炸糊，好想睇英文或中文版呀始終唔識日文好多時唔知佢地講乜

now 有電影版中文字幕

無now

我好似有英文字幕版
我返去搵搵, 如果係既SEND 俾你

嘩請接受小弟一拜🙏🏻

講得衰，sorry

萬謝師兄！！

別客氣

原來日文字幕黎

咁唔洗了多謝你先

B站 終於有 BGND 第75 week la ！！

想問BGND 成套唔會好似 open door 咁有主持人講野傾計？
睇B 站一集得24分鐘

初初無

後黎不斷加主持人有型成而家既班底

睇完 open door, 慣左有班主持人分析

初初得 You （老女人）一個人on99 獨白

後尾多左呀靚女 （唔記得叫咩名）

最後再多埋其他主持

其實最好睇係果兩個佬尖酸刻薄既言論

Btw, 每次住完佢地最後會清潔間屋

我覺得暫時最污糟係BG in the city 果間

明顯佢地平時無咩點清潔，半田岩岩入去住果日仲響梳化地氈執到粒乾左既炒麵！

我見B 站得頭5集有中文？ 有無其他地方有中文睇？

無。 有英文已經偷笑

我week 75 打後果d都係睇日文字幕，靠少少漢字估佢講乜

睇緊BGND 今井華真係正到

佢個look好MK

但一煮野果陣直情feel到有氣牆

MK先正 仲要日本MK

輕井澤season 有出現過 已經唔MK

出得一陣

電影版有出

B站係咪無電影版？

無，搵唔到

日本Netflix先有

冴bb 卒業

戲透

有冇巴打識日文
每次睇Youtube d番外片都唔知講乜
好想知冴b同shion段訪談講乜呀

頭先睇麻由個ig story
影左段片係屋入面環境出黎
發現長餐檯後面係無放cam長放係度
咁樣我諗係咪某啲日子 隊crew先會黎影

Taishi 好幸福

好正呀

仲未有新一集睇 等到頸都長

一野走兩個

好想知新人咩樣

Niki 嚟咗香港

偽韓國妹

Chikako,含香蕉嗰個

痴線

netflix 幾時更新 第三季

新黎果個男仔真係好完美

未睇啊 B站有未

3個老野快啲走啦 真係好撚悶

mix + 有錢仔

Mizuki

雄大條傻9

miwako同hana

左上邊個黎 好靚仔

呢日係咪幕後人結婚然後一班人去

Opening next door 新黎既成員 石倉ノア
志願係做飛機師
老豆好似係日本天馬航空創辦人之一 再遲啲會接手間公司
好撚屈機

Opening new doors 先啱 搞撚亂左

公平咩

真係佢黎

岩岩開始睇
至恩話同冴bb 冇感覺我即刻上左黎追po ....
唔敢睇...
而家有追落去既勇氣了

!?
係咪香港netflex 慢d?

香港出到part2 ..
早2日睇完b&g in the city...
忍唔住琴日開左輕并沢...
點知一睇停唔到

點解B站得week 20同week 22但冇咗week 21?

覺得mayu 係大波無腦率直型 見靚仔就狗衝
但劇組係要整到佢地敵對爭仔
Playroom 個度真係好撚老尷

mayu佢勁有機心
yui又真係勁純情 我好撐佢同有錢仔一齊啊

大露背買餸裝 痴撚線
但有錢仔唔受落 一眼睇穿佢

兩個阿叔唔走真係好撚悶
完全無交流咁

我反而想睇下聖南同個唱歌嘅會點
依兩集淨係focus係新嗰pair人 其他人都冇乜戲份

mayu好撚煩

最後都應該不了了之

本來見到couple 走左都冇乜興趣睇落去,
點知mayu 咁進取而男仔又咁醒目,
即刻想買花生食住睇
反而seina 一開始麻麻佢,
越睇覺得佢性格好正

聖南要睇返第一季 真實同投入好多
Btw 今集預告

聖南同唱歌一齊左???

互咀

依加去到week幾

無晒人既

睇咗最新嗰集, 開始Feel到Yui Dark Side嗰面

條新女肯撚定揀過俾taka大叔
另外yui好撚狗 扮可憐又機心 成日奸笑
mayu就咁俾佢玩走左 覺得佢只係單純直接啲

同埋係咪得我覺得yui算係醜？ 塊面又大又圓

以Terrace House 水平講，我覺得麻麻地。

netflix hk幾時先肯update part 3

Reddit 話7月31日

你地係邊度睇架 香港netfilx又冇 bilibili又update得慢

用VPN (要俾錢) 去NETFLIX JP睇

有冇睇Another Terrace? 唔識日文, 又無翻譯

咁咪幾好
再冇女比taka佢就黎變舍監啦
yui個格好八婆 日本個邊都好多人鬧佢扮pure
mayu只係份人比較蠢 直腸直肚唔識玩手段
起碼佢會直接問個富二代 冇feel就會收手 雖然佢本身都幾多戲

好想taka同新女一齊
我同新女嘅感覺一樣都有迷戀過依個啊叔
btw到最後覺得yui好有機心啊依類女人真係最恐怖

安未句金句出左line sticker
「從安未的世界消失了」

非日本版出season3
第一集就大波妹

Mayu 真係好進取
我係仔都比佢嚇親...
何況有錢仔應該見唔少呢啲女...

Yui 暫時浯覺有咩大問題...
但佢係想傾就直接同mayu 攤開講喇..
成日委屈喊

聖南同唱歌大叔幾好呀
大叔錫佢果下幾man 丫..
超出聖南預期....好似可以發展下

好撚正 幾時再出
中村一開始教仔其實幾好睇 依加好悶

香港netflix 原來出左S3
新黎個大波妹側面咁似達哥

唔似呀嘛 好撚大波

尚恩男神

睇完第三季
mayu假撚到仆街
見靚仔就仆住去
成日扮可愛又扮唔覺意跳
係度震個波
唔怪佢個人無朋友
除左毒撚同鍾意大波既人之外應該無人鍾意佢

yui個ig 啲hater comment多到
睇到後期 完全覺得yui迫走左大波妹
還我大波妹

啱啱開始睇第二季，雄大真係好on9 但估唔到套嘢咁好睇

yui 一開始賣PURE就贏左大波妹, 有錢仔開頭就落左疊
之後既手段只係盡量保持戰利品, 好正常

除非有錢仔起初無咁快表態, yui & 大波妹仲係拉鋸階段, 咁先有得講話yui機心重
*yui一早講係佢有另一面...

睇未公開片段 Yui成日強調自己"單純"
但俾mayu睇到 佢ig會落bar同染頭髮等等

Mayu 自己衰太chur
唔覺無Yui Mayu會得米

非日本版？

係咪即係cut晒前面，第一集就出大波妹 睇到聖南老師登場，停唔到

班crew都知唯一有睇頭個對走左
突登搵返佢地拍

好sweet呀真係

其實啲人鬧yui咩？
Google翻譯完都唔係好睇得明

都係扮清純..有機心果啲

真係好鬼sweet
男神

diu笑死

yui ig係咩
好想睇下d cm

正宗綠茶婊

睇到week25，中間yui 同taka傾完之後出返去揾mayu，同mayu講既野顯得yui 好奸好恐怖，mayu返入房個陣yui仲係到偷笑 慢慢發現佢都幾有機心

聖南愈睇愈正 雖然都睇得出佢整過
但好有女人味

kiss 完果晚番去壁爐隔離果幕
真係勁有戲
班日本主持提番佢呢度 笑到我katkat 聲

Yui 淨係第一集已經覺得佢講野好撚假

week 28 yui 睇佢個不爽表情真係

同埋呢套野越睇越假

睇佢地ig真實...同埋應該cut左好多野

...佢地未畢業前已搞
聖南有當眾問
之後至恩勁大方答完就逼問聖南係唔係去左整容，勁man

好睇到兩日追晒24集 痴線

琴晚煲左2集 今晚番去煲晒去

係bili bili睇緊BGND week 58左右，睇睇下有彈幕話”yo san不左人世了”....我嚇左一跳，即刻google，原來佢2015過左身 但係佢係TH明明仲好好的 點諗到現實中已經唔存在係世界上，好難接受

已經好多個禮拜冇睇過(SHION同翼B 走左之後就冇睇)

想知歌手係咪得左米定食檸檬?

好似今星期出

利申： miss左成3個星期

出左啦
佢食檸檬 勁尷尬
d人話noah之後溝掂左seina

岩岩開始睇 成日淨係識focus d女靚唔靚做乜9
唔靚都可以好多drama好好睇

例如Aloha state avian一拍埋去明顯爭d 但性格超好 又多劇情睇 影佢拍拖定事業都有趣
有d靚樣但無性格/唔係成日喺屋度既先最悶 名都記唔起

聖南都係鐘意食後生仔
shohei都算係好仔黎 係唔啱聖南
一開始以為佢無咩料到 但之後自己作埋歌做節目BGM 真心勁

好鍾意shohei
去日本買埋佢隻碟 啲歌好好聽 覺得佢好有才華

太好睇

三個男人喺房圍內講既野(例如雄大隻熊貓公仔)
啊叔同sean咁樣特登喺d女面前提起笑人都幾低裝...

尤其係啊叔 除左講雄大點不濟 自己諗住點教佢之外 完全無其他劇情／生活

係咁chur人d感情野 直接問人對其他housemate咩感覺
到人問佢係咪睇中ami又扮哂野話當妹

問佢鍾意ami啲乜次次都淨係答外表
約會過都淨係講到「wa呢type女我以前真係未見過」 好猥瑣

睇到13集 安未擺明係西 又幼稚又悶
兩條佬廿尾三十都仲係睇樣大過天
啲直女睇到真係心灰

佢單獨同人出去咁多次 淨係搵佢一個玩 又講咁多窩心野
無可能唔知比緊咩印象人
yuya無持續咁耐啦

有冇人同我一樣
好鍾意in the city既實里

好鐘意好鐘意
不理世事咁嘅性格好正

好正

自以為是都多
例如大志自己不斷見一個追一個 溝緊一個又喺人面前約另一個 仲好意思話cheri(?)多仔唔好
光就好唔理人感受 拒絕咪拒絕 仲數落人

OND開頭啲仔算性格最差
雄大係煩係幼稚但唔算惡意
Shion咁樣玩9個善良女仔 彈出彈入
三個男人(包括歌手)都係咁喺D女面前講大家壞話 返到房又扮fd

我諗Ami同光 甚至shion都係由細到大慣左畀d兵縱
lauren都有少少rude
可能架仔太祟洋 特別養到d mix做公主王子病

性格最好係Avian 傻更更又善良就美咲Arman

反而唔明Hansan join黎做咩 佢又唔係想拍拖又唔係要pub brand/做演藝野
咁都要join 佢女友都好難有安全感

呢套野真係好上癮
兩日睇晒opening new door 24week
即刻開始睇boys and girls in the city
有冇人知netflix幾時先會更新new door season4

心急可以用日本vpn 睇最新update

好似Hawaii 好睇d .
Lauren tsai
Naomi

上b站睇啦

突然見到你地推番post好感動

睇咗Part 4最新一集好感觸

今季最好睇最洋蔥嘅一集

DR. YUI質問嗰段好正

WK30 飛機仔洗咪咁撚串啊

推返上黎
睇到Week 30
我覺得Taka同Shohei先係真愛囉

男人友情 shohei喊個樣真係好正

但渣手無人理

喊到見唔到隻手 佢地嘅友情好正

即場問siri天氣勁大壓力 點知siri答天氣好差 笑撚死

其實聖南都唔錯啦好有女人味 (尤其kiss完返到去個陣啲表情
比意見直接得嚟個tone又識就住人

幾時出week31 好想快d睇

b站出左嗌

bilibili有人upload part4中字

好仆街 人地啱啱失戀
Yui即刻話開始鐘意條仔
仲要笑笑口話「你唔會喊架可?」

mayu走個時yui竟然話無野好同佢講
mayu仲要幫佢打圓場 好好

shohei走 喊到痴線 好鐘意依個自帶bgm又重情義嘅男人

第一季可以邊到睇

點解啲主持會覺得shohei聖南係sweet
人地望緊第二邊/認真講緊野 佢下下強吻
聖南個樣係錯愕多過sweet

yiu質疑noah好合理
無可能又做機師又話幾年就繼承到公司
就算淨係做機師
父母點會認為佢靠自己可以賺到咁多學費

起碼而家都係去揸下飛機儲時數
唔會係做model/上呢個節目/去做串燒店waiter...
一係佢太離地無常識
一係當人on9
諗住呢個夢想足夠掩飾自己玩緊嘅事實(reddit啲人話佢係rich guy's yuuda )

終於追到Week31

啲人係咁話noah聖南去camp偷kiss無問題
yui taka拎出黎講好仆街 (明明係aya聊起但佢扮哂置身事外好高章 )

但係住埋預左係咁
除非你一早同大家講好一齊做戲扮傻
唔係唔幫手暪 甚至嬲係好正常 (以前都發生過)

加上去camp個陣佢兩個各自同緊其他人date
yui發覺被蒙在鼓裡, taka替shohei不值 想知真相都好合理

shohei最後首歌正到
才華內涵都係不敵靚仔起跑線

Week 24 yui真係好得意
Feel到佢入黎已經覺得好大壓力 跟住佢一齊爆喊
Mayu真係好煩 洗唔洗咁chur
唔好再蝦我yui

你睇多幾集就知邊個先係chur

睇完week26 yui 真係好仆街
成日用一種勝利者眼神望住Mayu

新黎果個應該又係喲20頭

幾有趣啊
有個tomboy-ish嘅小翼之後
又有個feminine嘅男仔
畀朋友笑係咪住女仔房都無嘢 好似性格幾好

應該係 希望唔會比大叔蝦佢啦
開頭覺得飛機仔幾型幾陽光 但依加好假 好扮野

Week32預告 聖南騎左上noah度狂錫

飛機仔同聖南已經一齊左 睇ig

Netflix仲要整左條seina錫仔合輯
希望noah真係佢個last love啦
望住佢地係play room依泣
同shion冴b完全兩個feel
一d戀愛既感覺都冇

棄得

follow左d人ig好易劇透

無日本vpn既話睇邊更新最快? 周圍都係去到week31

有無link

雖然漫威（Marvel）近年致力將旗下角色真人電影化，其製作的超級英雄電影上映總能夠在全球票房上屢創佳績，但不代表這間漫畫龍頭公司已經放棄了它的本業——漫畫，而且愈出愈有，全因為電影大受歡迎，連帶一班觀眾對相關漫畫也產生興趣。最近，漫威便邀請了堪稱「全球最美麗插畫師」的20歲Lauren Tsai來創作《The West Coast Avengers》封面。

身高1.74米的Lauren既是插畫師，亦身兼藝人及模特兒兩職。身為中美混血兒的她在美國麻省出世，到七歲便在搬到夏威夷生活，18歲時便以藝名「Lala」到日本開展模特兒事業。2016年，她因為參加Netflix真人騷《雙層公寓：夏威夷》（Terrace House: Aloha State）開始為人認識，不少觀眾被其獨有的距離感吸引。2017年，被獲TC Candler「2017年度百大最美臉孔」（The 100 Most Beautiful Faces 2017）肯定，在榜上佔一席位，排第46位，比韓團少女時代的泰妍、日本女星小松菜奈排名更高，亦是唯一上榜的插畫師。

而Lauren的靚樣早前亦獲潮流教父余文樂睇中，擔任其自創品牌MADNESS女裝系列MADGIRL的模特兒，在香港有一定人氣。其實做模特兒、做藝人都收入不錯，更何況她已經有相當知名度，為何仍然繼續擔任插畫師？她早前接受潮流雜誌網站「Hypebeast」訪問時便說：「在我開始成為一名模特之前，繪畫就是我的一切，我會在創作中找到自己。Lauren永遠都是一個熱愛繪畫的人。」另外Lauren是純素主義者，不食用乳製品、蛋類、肉類食物。

想問各位知唔知boy and girl in the city week30 尾, 美咲同光表白時個首歌名?
因試揾個官網既song list都唔係個首......😅

今個星期BILI仲未有更新

聖南同飛機仔錫到停唔到咁 如果冇鏡頭嘅話應該已經即刻做左 仲即刻去開房 佢地真係幾渴求對方

可能之前好辛苦地下情緊
又要配合yui扮乜都無發生
都就黎完 聖南同飛機仔快啲畢業啦 想睇新女

佢地啲互動好可疑 唔似係shohei走咗先開始有野

關係好sexual咁 無傾過計嘅鏡頭 最多係noah hangover聖南搵藥畀佢

yui taka話佢地收埋唔好都正常 大家上得黎都預咗係互溝
默認會光明正大喺鏡頭前approach +會share lum邊個咩進展

就算佢地一開始就發展都無人會話 公平競爭
而家咁樣一路聽人分享 一路個心笑人傻仔係幾衰

快撚啲換走聖南條整容雞 唔想再見到佢

10月9號香港出part 4

太好喇 冇vpn 等得好苦

yui

扮gay食女

bi男應該兩邊都唔討好喎

岩岩睇左31 32
想聖南同noah快d畢業好過

佢地應該一早有暗湧
成員都有講佢地camping 一齊消失..
Noah 無喇喇對yui 態度變得勁快
加埋翔平仲係度...
唔敢講果果陣就好有野但一齊消失得都唔簡單
佢地真係肉食配肉食
快啲走喇

個bi 同一開始19歲個男仔好似樣

仲睇緊Aloha

大志求左婚

Chikako 真係好正

大志求婚片 條友又用note寫低流程 同表白個陣一樣

仲搬去LA 佢係咪仲想做演員
佢地真心鐘意比人睇自己拍拖 抵多曝光率

做咩停左更新 ？

換血喇終於 有啲唔捨得大叔
btw 新黎嗰個gay男仔幾cute 同aya佢地好似可以做到好姊妹咁

𣊬間當咗做姊妹了

個個都走了

終於黎返班後生
yui走埋就更好

即刻覺得好fresh 有望會好睇返d

Bilibili 有

第四季 香港Netflix今日有得睇啦

taka 係咪又食檸檬？

次次見撚到yui都想飛左佢，又樣衰性格又差

又食 唔係掛

佢唔係卒業咩？
利申， 翼b 走左之後冇睇

佢話會卒業但會告白先..

新黎果個斯里蘭卡mix好靚女

你係用vpn 睇

優衣係咩人？有咩背景俾佢入節目

Taka, 翔平都係完成各自目的就閃人，多過響裡邊搵唔到食

b 站冇第35, 36集？？？

岩岩up左35

見到了

大叔啊大叔啊

翔平係我除左han san 之外真心欣賞既TH人

佢真係超級正 鐘意佢鐘意到去日本買左three1989隻碟

岩岩睇完佢走果集

我都想睇下有冇jet blue

終於有時間睇
睇到後面覺得Mayu有啲慘
雖然成個痴女咁又冷面貼熱煎堆 但個人幾真
Yui啲機心重到

個有錢仔好仆街 笑乜撚野
翔平好慘 明明係好男人 睇到好心痛
之前仲幾鐘意聖南 點知原來咁扮野

睇咗36 Week:

滑板仔靠性格受歡迎過靚仔 真係同guy性格好似
靚仔喺人生日Party講啲沉重野

化妝師約人一齊沖涼係咩玩法
我自己都les 如果女仔唔想喺我面前換衫/沖涼我好理解
日本人唔避忌呢D係咪好平常

滑板仔幾正 佢同yui買餸嗰段好可愛
個靚仔講啲野太on9 好難接落去
但係新黎依班人令到成間屋嘈左好多好似大學啲hall咁

靚仔個背景真係打左個突

睇完aloha覺得好撚正
未睇過其他,最新嗰輯好唔好睇?

睇左35咋 Terrace House d Staff 咁鐘意搵板仔 [sosad

BTW]
新女幾正

新女又瘦又有波
個樣仲要靚
堅正

邊度有36睇

夏威夷 最正
D人又靚 又多drama
高冷Lauren
Yuya同Avian姐弟戀 Avian性格好正
Niki同Guy錫
大志瘋狂溝女 又比佢溝到件正既
Mila其實都幾正 但佢加入真係純粹做過境

Ah-man個死廢青係咪同條女散左？

vpn
有英文字幕

七月嗰陣masaro ig 話散左

Yusuke好慘 成日畀人叫彈啲野助興
Mila走係因為Guy對佢無興趣
Wez好好笑 極想做黑人 出埋啲歌全部nigga nigga

cheri大志係好多drama 但大志啲偽君子格仲難頂過cheri
cheri周圍搞 起碼兩條仔都知咩事

大志約完A一次 乜都唔暗示/等下 仲同其他人講同A好夾好有興趣
一見到B黎 直接喺A面前約B出去
除左溝女之外完全唔覺有其他追求 只係做過荷里活Waiter角色就向Yuya訓話 話人懶散

唔識其他啊 我跟個網整就好快搞掂

比人劇透左聖南同二世祖一齊, 搞到教堂個個位完全無緊張氣氛, 如果我唔知, 一定睇到屌哂出黎

永遠都係睇完先好入POST架啦

唔係呢道, 係屋企隻老虎follow哂佢地ig, 所以見到................之後又忍唔住話我知

咁無計, 只好早睇過佢反爆劇情俾佢聽
opening new door 淨係FOLLOW 左翼B同Shion

而家完全唔敢follow, 等真係大結局之後先follow

走左既follow 都ok 淨follow 左頭果批

Mila 走睇話係比人捉到未成年飲酒比人趕走

Mila IG 比人hack 咗

part 5 有冇中文字幕

岩岩睇完in the city 想問下係netflix無上之前個d係咪得B站既英文版追
見你地提到好多季好多輯 d名又亂 再之前係叫next door? 個順序應該點追 定係睇埋aloha先 New doors睇左開頭幾集 完全頂唔順班人 尷尬到睇唔落
BTW 班MC真係好正好好笑 一半都係為睇佢地搞笑

next door
closing door (電影版）
in the city
aloha
opening new door

其實in the city 打後果d 已經唔係咁好睇

thanks. 所以想搵返前面個d睇
係咪得B站英文字幕

係 我都係睇b 站

想開始睇應該點開始？ 睇緊最新一季第一集，個cast唔太吸引咁

如果響netflix 睇就睇in the city 先會好d

睇左In the City先再睇Aloha 個對比無咁強烈

好似見到Aloha全部混血靚仔靚女
想知佢地係拍果段時一直都住響間屋度, 定淨係拍既時候住果度?

一直一齊住

大志要結婚喇

呢對好誇張...
活係螢幕咁
求婚片放埋上youtube ..
不過條女副偈係堅正

副偈唔使講，條女嘅性格真係引死人

細細粒, fit 身材, 少少肉, 又夠挺

而家仲靚過TH個陣

終於追哂舊版....跪求請問有無closing door電影版睇

岩岩睇埋aloha
完全唔明點解guy食到niki
成件事勁突然
明明個date完全收左皮(係我角度 )
諗住niki一定唔鐘意呢啲style
到底中間cut左幾多野

仲要之後傳佢同山p
完全兩種人

痴線
副偈真係好撚正

成日睇佢ig 見到都想上黎講
好撚正呀！

自從鬍鬚佬兩個阿叔長期駐場就停咗無睇，終於呢兩日追返哂

大洗牌真係幾好，連感覺好造作嘅聖南都趕走埋非常好 斯里蘭卡妹講嘢好快

最新呢集
potential五角戀 好正
新女個個男仔都有約黎了解下 一個skateboard一個gym一個lunch
咁有行動力好岩呢個節目

巴打vpn睇?

係啊

BILIBILI 無更新就要等官網

用咩VPN 介紹黎

有冇人覺得歌手好慘

睇左33集, 男既剩係鍾意一開始個男模鬼仔同埋歌手
鬼仔咁年輕但係最成熟係佢
歌手呢, 我真係好佩服佢好夠薑, 九州男兒
同埋睇得出佢為人好情深義重, 又有才華, 希望佢得到更好

睇左東京篇同Aloha，依家睇最新呢輯
唔知有冇人正得過智可子呢

無

我都想再有咁正既女

最正Lauren

Agree
Lauren > all

avian樣無咁標青
但係笑得甜 身材同性格都超好

反而覺得nikki吹大咗

Niki成個八婆樣

Chikako>all

原來已經出到41集 我仲睇緊36
無睇1個月到 missing左咁多

sota真係好靚仔
著衫又幾潮
但完全係一個唔識講野, insensitive既IT佬
有個靚樣反而令其他人以為佢係自大而唔係socially awkward
我唔覺得佢真係咁惡意

Gay佬真係好撚gay

又再一次明白 有樣係冇用 最緊要性格

Shion老豆喺reddit開post
仲好active係咁回其他post

Sota真係好靚仔
對眼勁靚

睇左最新一集 好重口味
masa完全係一個又毒又麻甩既痴漢 隔住個mon都feel到

嘩 ゲスの極み乙女 終於有機會比人識喇
不過masa真係好似痴漢

蘿倫根本就係完美嘅化身 行catwalk 嗰段

Lauren 好屈機 樣又靚 又有talent 20歲已經同好多大brand 合作
不過有種氣質令人覺得佢高高在上咁

睇到第四十集, 滑板仔真係好好運
咁岩而家男子組質素都麻麻地
聰太實在太唔識講野, 所以D女同佢相處覺得好唔自然, 真係哂左個靚仔外表
黑人就唔講啦.........

滑板仔FOR我仲有D中學生果種確定唔到自己鍾意邊果人既感覺。
男子組以我男性角度黎睇,宿舍長,歌手,Model走左之後真係冇咩人有男人味。聰太學你話佢真係唔識得同女仔講野,但老實講我認真覺得佢係真心膠,呢種人做朋友一流
佢似係太怕羞所以想用D特別少少既方法講出黎,可能係佢平時相處耐既朋友入面咁講係冇問題,因為大家都知佢係真心膠,但對唔熟佢既人黎講就真係好容易令人覺得佢係自大。

利申 同聰太有D位幾似,但冇佢咁真心 ,幾想識呢種人做朋友

BTW

好掛住MODEL同曲棍球呀

好掛住MODEL同曲棍球呀

好掛住MODEL同曲棍球呀

真心膠難求
轉個角度睇佢係鏡頭前真係做返自己無扮野

仲一齊緊
去佢地ig睇成日放閃

我係女一定追呢啲
起碼唔會呃你,只係奇怪左啲。
當你讀到佢講咩既時候,你恥笑佢果下既互動應該好正。
佢話佢個眼鏡選擇會有空位既時候,你入返佢中二病MODE加少串咁問佢洗唔洗著禮服應該幾得意。
但日本人好似好難接受呢類奇行種。

利申非GAY

我都有間唔中睇佢地放閃

但好驚有一日佢地分手我會接受唔到
同埋好驚MODEL只係做戲好叻借女上位
千奇唔好呀!!

其實邀請人陪佢買眼鏡果part幾正
我係咪鐘意中二病

果一刻先知佢其實只係個中二病怕醜仔

先前仲有諗過佢其實係仆街晒命佬

唔知你有冇睇炎炎消防隊，入面有個角色同佢勁似，成日FF自己係騎士王亞瑟王

Aya除咗冇波之外都幾正 點解冇人講
佢ig啲舊相冇而家咁wild 未曬燈 睇落勁斯文

全員卒業??

仲有5集就完
真實好似聖誕節已完左

其實都成年
今季真係好悶, 冇乜火花
最有花火已經係開頭果陣..

睇完45 嗰三條女做乜撚野
好似Yui由頭到尾都係搞屎棍

我都想入坑。但netflix唔比我用tap&go比錢。有冇人可以教下我?

聽日嗰集個標題No Longer A Virgin唔通係講Yui失豬🤔

反而我覺得Lauren太女神feel, 我呢d平民點都無辦法接觸
智可子呢d就岩哂, 佢所有野都係唔夠Lauren黎, 但感覺上食落去應該好撚正

啱啱睇左預告 似係YUI講大話 同黑仔有啲嘢

智可子 日本人妻feel 同 lauren 兩個完全唔同類型
佢ex個鬼佬咁核突樣衰

Sean 生日了
原來冴bb送禮物比sean個幕已經係一年前既事 time flies

Yui勁撚麻煩 又唔靚又多是非

45集 邊到有英字睇啊

41到44邊到有英字睇？

經過今集 yui真係人格破產 真正係八婆喎

最尾個鏡頭 當面拆穿yui講大話
之後佢呆撚左真係好撚心涼

喺啲仔面差就扮可愛 對住啲女就勁多agenda

好sad ， 聖男堅係雞

緊係食嫩口啦 noah
教堂個場拍得好靚 好難相信一take 搞掂

但下集標題係「還是處女」
Yui 真係麻煩
其實off camera係點個個都有共識
硬係要拎出黎講話人假都有 自打嘴巴
諗返起佢開頭同比人話係墮落天使仲係度喊苦喊忽 真係好Juicy

呢集真係好峰迴路轉
最尾見到Yui個樣嗰下忍唔住拍手
得返最後三集咋
好期待Burning Christmas

最少4集 最少4集

屌左都仲係處女 咩料
仲要破處就黑腸，一定痛到仆街。
佢同肥阿叔講kiss個幕既伏線
完全鏡前鏡後兩個人 但又要俾人識穿
暫時咁多季最僧既一個

同之前發生過個單好似

aloha state個次仲恐怖 男女個樣都變哂lol
今次起碼男個邊無做(咁耐)戲

點解你地睇到新一集既，我最新都仲係40集

上dailymotion睇英文字幕

我見Netflix 有boys and girls in the city ， 好唔好睇？

好睇

Yui 霸住個床位咁耐 原黎係咁樣用

YUI真係好撚乞人憎

Yui 真係好叉痴線
Risako 比佢轉移視線擺上枱好慘
Aio 食完就算 yui 呢啲女真係要唔過
呢幾集真係睇到嘩嘩聲係咁講粗口

我都覺得真係好精彩
啱啱先話自己淨係拖手
之後下一秒就篤爆佢

係
仲要同人_埋...真係爆到

最新一集真係好精彩
最衰唔識聽日文 如果唔係聽口述聲道一定好過癮
遲下出中文字幕一定要回味下
Yamachan 啲評論永遠都係咁高質

冴bb都忍唔住係ig講左句ぬは
太多人係ig鬧爆Yui
依家連ig都del埋 唔肯面對

劇透:

痴線 依集睇到有尷尬癌
yui係咁諗點反駁又扮眼訓個樣真係好正

題外話 有冇人覺得risako好gfable

依兩集開始覺得佢好正
佢同肥佬好sweet好想佢地一齊 可以比肥佬保護佢

佢D衣著品味, 真係唔太識欣賞
雖然有D衫都正常

Reddit好似有部分Another terrace有翻譯
最近睇返Risako同Yui一齊浸浴傾計個條片 女人真係好化學

Bass阿叔其實好識溝女煮野食勁，講野又正正常常，一黎就狂攻話自己鐘意你但唔太反感，學到野
唔開心有人企係你個邊支持 即刻加勁多分
但我覺得最後都係收好人卡

唉 唔好啦！
好想佢地一齊啊

好想快啲到下星期
依排啲劇情都令人好肉緊

NETFLIX 幾時先有新一季呀

vpn 去日本睇, 日本part 6 有英文字幕

用緊邊隻VPN

express VPN

係唔係今日更新？

佢哋係咪全部Model公司
見佢哋唔同一時空響間屋都會Gathering

呢隻好似睇唔到日本 netflix...express 一定得但貴

幾時有新一集啊？

頂唔順科左水

Taka san

Express 都係睇唔到喎

用tokyo 2 個server

睇到了 48集得果半個鐘

係咪第6季就完?

係 最後2集啦

之前係節目入面班主持人話會搬 我以為好似第一季咁搬去第到繼續做

姐係唔同Netflix 合作 ？

唔知呀
果陣時就咁睇翻譯係似搬屋咋
而家D參加者又話完

睇到翔平同宿舍長走左之後就唔想追了

第六季優衣重正，要睇呀

見到佢就飛住睇

5月開新一季 Tokyo

正呀

今季終於完啦
又去返東京 正

可能玩到奧運，做埋宣傳

Netflix 幾時先有s6 搞到我睇晒aloha 先

應該2月尾會有
建議你睇住boys girls in the city 東京篇等

今日先最後個集, 應該無咁快有WOR, 係咪要到3月

東京多啲野玩
輕并澤呢季翼bb 走左就開始跌..
雖然有處女揭起另一個高潮

最後一播 Chasing Car 就想喊啦

終於睇埋個尾, 都估到肥仔食檸檬, 當條女公主咁點溝女呀大佬

其實翔平走 我已經當完

Yiu條友留左係度 有無半年

應該有..
舍長之外最長係佢

間屋咁撚靚, 俾我都唔捨得走

咁又係
同埋佢本身又住輕并澤...
搬唔搬對佢都唔係好大影響

呢季真係比較悶
Yui單野好快完 肥仔表白又無乜懸念
最後雖然有畫下卡但批人完全唔friend 無點唔捨得咁
Ami+翼, Yui+bi仔, 翔平+宿舍長呢班反而先睇到友情

啲人交流好少咁
最後3條女都唔friend..
問野似交代下唔似真心想分享咁

同分開住無分別...
睇得好都幾大代溝
特別係賓妹同滑板仔

你睇下最尾一集
仲加插返舊人回顧就知 最後呢堆幾悶

係
我睇到o左..

舊人回顧之前既season都會既 仲會好突兀咁對話黎講下近況

G&B果季會入番屋回憶下 好撚正

翔平+宿舍長好正

Shoei走嗰集喊到仆街

Shohei

Netflix 追到40
老實講今季d 人物真係悶好多
由其聖南黎左之後
都市男女同夏威夷好睇好多

Ami 好撚正

今日出final part 無人睇？

之前vpn 去日本睇晒了

呢季真係太悶 啲人都無點唔捨得大家咁

最精彩已經過左
但今集整體黎講真係悶左啲

最後睇bass大叔追女幾過癮
但預咗失敗收場

特登睇多次處女果2集...真係好癲

boys&girls in the city個season仲癲
見住pair人比人拆穿之後個樣變哂 怨念深到
yui相對上講大話都無咁叻

嗰一幕都係經典中嘅經典
得閒可以翻睇多次

肉事件，堅嬲

肉事件成日俾佢地鞭屍咁講返

睇返好好笑
無人估到咁大反應

最唔搭得係tsubasa 同sean 走 仲有ami

ANOTHER TERRACE 有冇中字 睇晒 好想知佢地講咩

個高佬都出咗道啦，上季日劇見到佢

有冇人知咩事 佢地分左手？

本來覺得佢嬲正常，但啲主持係咁話「如果問佢地點解分手，個原因係牛肉」真係好好笑
仲有屋內屋外都係狂笑踢踏舞男係夢想糾察隊都好正

咁條友又真係好撚煩鳩既
有啲仲讀緊書邊有咁多夢想呀

Chikako嚟?
前排先求完婚

Yes 我都o曬咀 有人係Twitter tag佢同
見到大志好似unfollow 左 chikako

IG 仲有相係度wo

我都想知到底係點

應該無事
睇blog 3月9仲有合照

睇左輕井澤先 但睇shion果pair 走之後已經無心機
聖南黎到真係好悶
同埋YUI 好樣衰又好假
飛左去睇佢質問聖南之後就無再睇

依加睇緊都會男女第三集
跳舞果條仔真係好煩
大把人勞勞碌碌幾十年都唔知自己想做咩嫁啦
係到搞喊人 用自己嘅標準去量度人哋

同埋點解安未 聖南 實里三個都係model
但前兩個靚咁多
實里真係... 個醫科生靚過佢好多
佢個頭好似幾日無洗咁

岩岩開始睇 其實成套野真定假

其實佢地會唔會偷偷地啪啪啪

分左手

好想喊

明明前嗰排先話一年仲好似好sweet咁

屌 唔係呱
前排先放緊閃

唔識日文

未睇過 有冇扑野睇?

我用google翻譯
等其他識日文巴打譯好啲
-
前幾天，我說再見。
。
非常感謝您的支持
我希望你將來能繼續支持我。
。
謝謝你到目前為止

WHAT? 我岩岩先睇到佢地一齊左, 然後退出節目咋喎! 我不能接受!!!!!!!!!!!!!

我接受唔到呀屌

最近先開始睇 岩岩先睇到佢地一齊離開節目無耐 尋日先follow 佢地ig 就見到咁

頂...
我唔再相信愛情喇

maya

咁多花生食

有冇人知佢地到底點解分手
Sad左成日 勁唔開心

下下下！！！！！！！！

對極，我半年有多無黎就係因為等睇晒成季先上黎追post

Yes
好似揀Tokyo2

maya係邊個嚟？

啱啱入去坐低咗等緊野食

你本身睇哂未
後期成員黎

我都想去朝下聖

爸爸係唔係度
多唔多人朝聖
好想係出面睇下輕井澤間屋

爸爸係到見到佢
前面有2台都有問爸爸影相，爸爸重送咗零食比佢地，不過我就無問

去完返嚟之後post 會啲相，去咗幾個TH 嘅地方

睇哂了 知道係邊個了 果個印度樣嘅女仔

係呀

去咗睇Three1989

依加睇返果個諾亞ig
就知果時話要自己儲1000萬yen考機師係假到仆街
依加日日過住富二代生活，跑車，靚錶，旅行

睇ig見到shion有去睇three live
但係maya同亮都有去睇
上面有睇live晚巴打見唔見到佢地

嘩 好正呀

返咗嚟，post幾張相

呢張枱

佢哋成日去個個Shopping Plaza

輕井澤JR站

去咗Synchronicity 2019 睇Three1989 同其他band

B&GITC EP21 Aman 同 Natsumi 食飯間餐廳

B&GITC EP41 Misaki 同 Brynes Kiss 個背景

上次去有同爸爸傾計影相，佢都送左包野食比我地，我地有去到間屋，好正

想買滑雪仔啲T-shirt

俾巴打快一步 啱啱想PO
左邊個女仔好似好正
今次間屋好似咁細
5月14

第一眼睇 係一樓果個係咪大樹黎

個格好似唔會真係佢呀嘛

巴打最低哦到係邊

有同好
冴沙

爸爸

佢地張枱

成日去既超市

雄太既洋蔥

in the city 既信太美月

第一輯TH, 湘南eggs and things

橫濱